{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48382&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대달빛테라스"
    },
    "text": "屋上テラスから釜山夜景を鑑賞できるペンションです。 バーベキューもテラスで楽しめます。 周辺に九山の森があるので車で30分で行けますし、海雲台と国際市場はそれぞれ20分と29分で車で行けます。 駐車場は各部屋につき中型車以上は不可能ですが、駐車は可能です。 入室は4時から可能で、退室は11時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は全面禁煙です。 送迎サービスは提供しておりませんので、ご注意ください。 客室での調理は可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は禁止されています。 ペンション内にはバーベキューができるスペースがあり、鉄板やブタンガスが利用できます。 この施設は5人まで利用可能で、20,000ウォンの追加料金が発生します。 ただし、天候によって利用が制限されることもあります。 人数超過や未成年者同伴がない場合は入室できません。 画像は実際とは異なる場合があり、施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 また、火災危険物質の使用も禁止されていますのでご注意ください。 オンシーズン中に料金が変わることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションから釜山夜景が見えますか？",
            "answer": "はい、このペンションの屋上テラスから釜山夜景を鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しめますか？",
            "answer": "バーベキューはテラスで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には九山の森、海雲台、国際市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は使えますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能ですが、中型車以上は不可です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室での調理は可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は人数制限ありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用は最大5人までで、追加料金が発生します。ただし、天候によって利用が制限されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者同伴や人数超過は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者同伴や人数超過がない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と同じですか？",
            "answer": "いいえ、画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用も禁止されていますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に料金が変わることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 420
    }
}